依度有冇人玩simcity buildit

好好玩

有

好想要多d v大樓既材料

幾多level呀？
我30咋

我20咋
成日都唔夠材料擴展土地

唔夠位放物資

賣d出去or擴充
我依加得70個位

好羨慕